有冇人覺得laiza好靚

真係好靚好有氣質
好靚好靚好靚

但成日係story 放啲隻貓摸佢胸既相
今次仲要激凸

平時係走文青氣質小清新路線
但story 就咁
算唔算外表斯文 內裡open